大家仲記唔記得627警總灰衫狗

而家啲狗終於肯認扮示威者
我個腦好似自然連起左兩樣野
文宣有無用

721 811

有

仲有621夜晚有班黑社會手持警棍出黎打人

721著白衫先係警察臥底